其實香港人去white house聯署要求執行關係法得唔得

10萬人就有回應 香港應該唔止啊

支那破壞一國兩制 唔該美國執行義務

呢幾日又loop番4年前發生嘅事